好痛苦 我戒唔到打飛機

聽日上八半lecture 原本諗住一點上床訓 點知又忍唔住打飛機 連續一星期日日都打 完全控制唔到自己 完全戒唔到

切咗佢就無事 信我

溝條女返嚟咪唔使打飛機囉

召喚 雞扒妹毒撚.jpg

唔想搞到佢咁最好就打D丁早D訓

戒乜鬼 繼續打啦 打飛機有咩問題

點解要戒？自瀆係有助於換走老化精子，對身體健康有幫助

咁咪繼續打

欲練神功，引刀自宮

好正常啫 無事嘅

強櫓灰飛煙滅

我連打飛機既空間都無

轉叫雞

去盡D ，打到你唔想再打你自然識停，
你而家想戒又戒唔到證明你打得唔夠多

打到咁上下就自然唔想打 你越強求要戒就會打得更加多飛機 一切順其自然

建議樓主嘗試叫雞解決
問題自然迎刃而解

自從識咗條女之後都冇點打過 去識下人啦

後生怕咩，老左你就唔會咁想打

Agree
真係有效
打到厭，就會完全唔想打，即係所謂性冷感

估唔到睇左咁耐一幅圖都冇